我認真諗左幾日，究竟邊條柒頭發明起個包入面加洋蔥圈？

成件事好撚唔夾啊
就好似打邊爐個陣有啲傻仔放兩隻雞翼落去

洋蔥圈好過夾薯餅啦

正所謂
包夾洋蔥圈
岡本都DIU穿
你認命吧啦

幾好食喎都幾夾 係貴左啲啫

試過食漢堡加Mac and cheese

你未食過好食既姐

周秀娜？

冇記錯呢個包屌打哂所有m 記包

我講唔到野,我就黎笑死